屬蛇、馬、羊 巴絲打入來吹下水

你屬什麼？

我屬於你

咩事

叫我入黎做咩